Title: Vaccinium uliginosum L.
Description: Duis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa. Donec dapibus. Duis at velit eu est congue elementum.
Image: https://source.unsplash.com/random/?blue
Date: 3/11/2020
Keywords: article
Category: Zontrax
Author: Photojam
Tags: web
Published: true
Background: #06cd42
Color: #3b7025
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Mihi enim satis est, ipsis non satis. Terram, mihi crede, ea lanx et maria deprimet. Sin tantum modo ad indicia veteris memoriae cognoscenda, curiosorum. Duo Reges: constructio interrete. Nondum autem explanatum satis, erat, quid maxime natura vellet. 


	Sin est etiam corpus, ista explanatio naturae nempe hoc effecerit, ut ea, quae ante explanationem tenebamus, relinquamus.




	His similes sunt omnes, qui virtuti student levantur vitiis, levantur erroribus, nisi forte censes Ti.
	Recte, inquit, intellegis.
	Erillus autem ad scientiam omnia revocans unum quoddam bonum vidit, sed nec optimum nec quo vita gubernari possit.



Deinde disputat, quod cuiusque generis animantium statui deceat extremum. Quaesita enim virtus est, non quae relinqueret naturam, sed quae tueretur. Re mihi non aeque satisfacit, et quidem locis pluribus. Facit igitur Lucius noster prudenter, qui audire de summo bono potissimum velit; Rationis enim perfectio est virtus; Huius, Lyco, oratione locuples, rebus ipsis ielunior. Cur tantas regiones barbarorum pedibus obiit, tot maria transmisit? Hi autem ponunt illi quidem prima naturae, sed ea seiungunt a finibus et a summa bonorum; 

Hic nihil fuit, quod quaereremus. Quodsi ipsam honestatem undique pertectam atque absolutam. Deinde dolorem quem maximum? Vidit Homerus probari fabulam non posse, si cantiunculis tantus irretitus vir teneretur; Et hercule-fatendum est enim, quod sentio -mirabilis est apud illos contextus rerum. Sed quod proximum fuit non vidit. 

In eo enim positum est id, quod dicimus esse expetendum. Quicquid porro animo cernimus, id omne oritur a sensibus; Tu autem negas fortem esse quemquam posse, qui dolorem malum putet. Sed ad bona praeterita redeamus. Scisse enim te quis coarguere possit? Torquatus, is qui consul cum Cn. Itaque rursus eadem ratione, qua sum paulo ante usus, haerebitis. Rationis enim perfectio est virtus; 

Num igitur eum postea censes anxio animo aut sollicito fuisse? Non semper, inquam; 


	Quo modo?
	Quis istud, quaeso, nesciebat?
	Optime, inquam.
	Multoque hoc melius nos veriusque quam Stoici.



Odium autem et invidiam facile vitabis. Tecum optime, deinde etiam cum mediocri amico. Peccata paria. Quid ergo? 

At ille non pertimuit saneque fidenter: Istis quidem ipsis verbis, inquit; Si longus, levis; Zenonis est, inquam, hoc Stoici. Minime vero, inquit ille, consentit. 


	Atqui perspicuum est hominem e corpore animoque constare, cum primae sint animi partes, secundae corporis.
	Quod vestri non item.




	Nihil minus, contraque illa hereditate dives ob eamque rem laetus.
	Hoc est non modo cor non habere, sed ne palatum quidem.
	Tenesne igitur, inquam, Hieronymus Rhodius quid dicat esse summum bonum, quo putet omnia referri oportere?
	Gracchum patrem non beatiorem fuisse quam fillum, cum alter stabilire rem publicam studuerit, alter evertere.




Sic, quod est extremum omnium appetendorum atque ductum a
prima commendatione naturae, multis gradibus adscendit, ut
ad summum perveniret, quod cumulatur ex integritate corporis
et ex mentis ratione perfecta.

Hoc positum in Phaedro a Platone probavit Epicurus sensitque
in omni disputatione id fieri oportere.



Quae in controversiam veniunt, de iis, si placet, disseramus. Aeque enim contingit omnibus fidibus, ut incontentae sint. Et hanc quidem primam exigam a te operam, ut audias me quae a te dicta sunt refellentem. Nihil opus est exemplis hoc facere longius. 


Quantam rem agas, ut Circeis qui habitet totum hunc mundum
suum municipium esse existimet?

Quod eo liquidius faciet, si perspexerit rerum inter eas
verborumne sit controversia.



Quis enim redargueret? Quam ob rem tandem, inquit, non satisfacit? Quis enim potest ea, quae probabilia videantur ei, non probare? Sin laboramus, quis est, qui alienae modum statuat industriae? Atque ut ceteri dicere existimantur melius quam facere, sic hi mihi videntur facere melius quam dicere. 


	Nam illud vehementer repugnat, eundem beatum esse et multis malis oppressum.
	Huic mori optimum esse propter desperationem sapientiae, illi propter spem vivere.




	At vero Epicurus una in domo, et ea quidem angusta, quam magnos quantaque amoris conspiratione consentientis tenuit amicorum greges! quod fit etiam nunc ab Epicureis.




	Hoc simile tandem est?
	Paulum, cum regem Persem captum adduceret, eodem flumine invectio?
	Quo modo?
	Ita fit beatae vitae domina fortuna, quam Epicurus ait exiguam intervenire sapienti.
	Si longus, levis;
	Illud quaero, quid ei, qui in voluptate summum bonum ponat, consentaneum sit dicere.
	Certe non potest.
	Sic enim censent, oportunitatis esse beate vivere.



Universa enim illorum ratione cum tota vestra confligendum puto. Quod non faceret, si in voluptate summum bonum poneret. Si longus, levis. Quod si ita se habeat, non possit beatam praestare vitam sapientia. Mihi quidem Antiochum, quem audis, satis belle videris attendere. Nunc omni virtuti vitium contrario nomine opponitur. 


